一人一樣想有既法寶

我先
病菌眼鏡
戴左呢副眼鏡就可以睇到邊度有病菌
咁就咁洗怕武肺 醫療用途都得

隨意門
何以隨時入樓主屎眼

女朋友mute remote

時光機

任何可以將紅店收皮既野

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

一定係時光機，番去殺馬克思個呀媽

收納膠囊

時間停止器

JJ變大器

我都有諗過時光機 但係肉體依然會長大

答案眼鏡
考試出貓